有咩名係 一聽就係上一輩嘅人個名嚟？？？

寶珠
芳
美x 美乜
梅
國強
志堅

娟

Me

華
偉
忠
育
花
雲

蓮
珠
瓊

忠誠勇毅

若元

炳強

月娥

妖
艷
賤
貨

家明

二妹

明偉德強雄
榮華發輝峰

娣

琴

娟
寧
強
華

帶金
帶銀
帶玉
帶銻
帶鐵
帶鈣
帶鋅
帶銅
帶鋁

保家衛國既名

振英，因為香港英殖時，好多漢奸改名做振英唔叫振華

建華 月娥

叫振英先可以發達
你睇振中柒下柒下

阿娥
美娟
阿琼

國強

叫振中都唔差架

月娥
X堅
國強